呢個世界仲有無好似little miss sunshine既輕鬆小品？

睇左what's eating Gilbert grape又係好正
黎緊會睇埋good will hunting同the royal tenenbaums 求輕鬆小品推介 關於屋企溫情就最正

captain fantastic

Wes Anderson 所有 (Moonrise Kingdom)
Woody Allen 所有 (Midnight in Paris)
We bought a Zoo 都幾温情
PTA 最愛嘅 Punch Drunk Love 都係唔錯嘅選擇

Because of Winn-dixie 可能你會覺得有d低b
但睇完心情好好
仲有silver lining playbook